const quizDataFromFile = [
  {
    "question": "helping someone to something",
    "correct": "jemandem zu etwas verhelfen",
    "choices": [
      "der Kongress",
      "jemandem zu etwas verhelfen",
      "seriös",
      "das Verladen"
    ]
  },
  {
    "question": "the judgment",
    "correct": "die Urteilskraft",
    "choices": [
      "die Urteilskraft",
      "versprechen",
      "erreichen",
      "umsetzen"
    ]
  },
  {
    "question": "dare to do something",
    "correct": "sich trauen etwas zu tun",
    "choices": [
      "sich trauen etwas zu tun",
      "allermeist",
      "sich überzeugen von + D &nbsp;",
      "zurechtkommen"
    ]
  },
  {
    "question": "trust",
    "correct": "trauen",
    "choices": [
      "die Untauglichkeit",
      "aufbrechen",
      "trauen",
      "erfüllbar"
    ]
  },
  {
    "question": "criticism",
    "correct": "die Rezension",
    "choices": [
      "nachvollziehen",
      "behalten",
      "die Rezension",
      "klingend"
    ]
  },
  {
    "question": "contain",
    "correct": "beinhalten",
    "choices": [
      "nachahmen",
      "murmeln",
      "beinhalten",
      "der/die Graffiti"
    ]
  },
  {
    "question": "effort",
    "correct": "die Anstrengung",
    "choices": [
      "auf der einen Seite",
      "dick (freund)",
      "die Anstrengung",
      "etwas in Angriff nehmen"
    ]
  },
  {
    "question": "how much",
    "correct": "wie sehr",
    "choices": [
      "erstaunt sein über + A",
      "erheben",
      "wie sehr",
      "durchsprechen"
    ]
  },
  {
    "question": "take care",
    "correct": "Rücksicht nehmen",
    "choices": [
      "gebirgig",
      "man spricht davon ...",
      "sperren",
      "Rücksicht nehmen"
    ]
  },
  {
    "question": "partly",
    "correct": "zum Teil",
    "choices": [
      "verbinden mit + D",
      "die Rhetorik",
      "zum Teil",
      "der Ansprechpartner"
    ]
  },
  {
    "question": "I swear, I promise",
    "correct": "bei Gott",
    "choices": [
      "der Abschnitt",
      "auswirken auf",
      "stiften",
      "bei Gott"
    ]
  },
  {
    "question": "I consider you as",
    "correct": "Ich halte dich für ...",
    "choices": [
      "Ich halte dich für ...",
      "klingen",
      "vielmehr ist es so, dass ...",
      "die Auseinandersetzung"
    ]
  },
  {
    "question": "do as per list",
    "correct": "halte dich an die Liste",
    "choices": [
      "halte dich an die Liste",
      "übel",
      "die Bequemlichkeit",
      "zurückgehen"
    ]
  },
  {
    "question": "bark",
    "correct": "anbrüllen",
    "choices": [
      "der Mist",
      "anbrüllen",
      "adversativ",
      "der Bewerber"
    ]
  },
  {
    "question": "questionnaire",
    "correct": "der Fragebogen",
    "choices": [
      "am häufigsten",
      "der Fragebogen",
      "ausüben",
      "gehoben"
    ]
  },
  {
    "question": "recently",
    "correct": "neulich erst",
    "choices": [
      "neulich erst",
      "jährlich",
      "die Schwangerschaft",
      "erzeugen"
    ]
  },
  {
    "question": "to quote",
    "correct": "zitieren",
    "choices": [
      "weiterführen",
      "zitieren",
      "das Gehirn",
      "widerstehen"
    ]
  },
  {
    "question": "disgrace, embarass",
    "correct": "blamieren",
    "choices": [
      "blamieren",
      "erledigt",
      "der Zaun",
      "verblüffen"
    ]
  },
  {
    "question": "transcript, minutes",
    "correct": "das Protokoll",
    "choices": [
      "das Protokoll",
      "forschen",
      "emotional",
      "schonend"
    ]
  },
  {
    "question": "self confidence",
    "correct": "das Selbstvertrauen",
    "choices": [
      "das Selbstvertrauen",
      "der Deckmantel",
      "verhalten",
      "die Sorge"
    ]
  },
  {
    "question": "modification",
    "correct": "die Änderung",
    "choices": [
      "berücksichtigen",
      "das Fazit",
      "wie sehr",
      "die Änderung"
    ]
  },
  {
    "question": "embarrassing",
    "correct": "peinlich",
    "choices": [
      "die Ausländerquote",
      "der Clown",
      "das Nickerchen",
      "peinlich"
    ]
  },
  {
    "question": "keep, maintain, carry out",
    "correct": "einhalten",
    "choices": [
      "einhalten",
      "das Firmenjubiläum",
      "das Prinzip",
      "das Genie"
    ]
  },
  {
    "question": "stop, halt",
    "correct": "anhalten",
    "choices": [
      "weiterbringen",
      "anhalten",
      "steuerrechtlich",
      "niedrig"
    ]
  },
  {
    "question": "shut up",
    "correct": "halt mal die Luft an!",
    "choices": [
      "halt mal die Luft an!",
      "stottern",
      "klären",
      "dorthin"
    ]
  },
  {
    "question": "the pocket money",
    "correct": "das Taschengeld",
    "choices": [
      "ums",
      "das Taschengeld",
      "die Krappelgruppe",
      "zuvorkommend"
    ]
  },
  {
    "question": "calculation",
    "correct": "die Kalkulation",
    "choices": [
      "ungeahnt",
      "die Kalkulation",
      "der Altenpfleger",
      "der Hochsprung"
    ]
  },
  {
    "question": "disrespect",
    "correct": "die Frechheit",
    "choices": [
      "abwegig",
      "das Eigenlob",
      "die Frechheit",
      "die Pumpe"
    ]
  },
  {
    "question": "Livelihood",
    "correct": "der Lebensunterhalt",
    "choices": [
      "der Lebensunterhalt",
      "mithilfe (des, der ...)mithilfe von ...",
      "erfordern",
      "erreichen"
    ]
  },
  {
    "question": "ensure",
    "correct": "sichern",
    "choices": [
      "sichern",
      "bislang",
      "die Rufschädigung",
      "blamieren"
    ]
  },
  {
    "question": "social worker",
    "correct": "der Sozialarbeiter",
    "choices": [
      "genervt",
      "einrechnen",
      "der Sozialarbeiter",
      "so weit"
    ]
  },
  {
    "question": "industrial merchant",
    "correct": "der Industriekaufmann",
    "choices": [
      "der Übergang",
      "die&nbsp;Sprechabsicht",
      "das Fazit",
      "der Industriekaufmann"
    ]
  },
  {
    "question": "tax consultant",
    "correct": "der Steuerberater",
    "choices": [
      "zusprechen",
      "der Steuerberater",
      "durchhalten",
      "renommiert"
    ]
  },
  {
    "question": "roofer",
    "correct": "der Dachdecker&nbsp;",
    "choices": [
      "das Feuerholz",
      "der Dachdecker&nbsp;",
      "betrieblich",
      "die Elektrizität"
    ]
  },
  {
    "question": "the company anniversary",
    "correct": "das Firmenjubiläum",
    "choices": [
      "das Firmenjubiläum",
      "ausschreiben",
      "ausbilden",
      "einerseits"
    ]
  },
  {
    "question": "further study, follow up",
    "correct": "die Nachbereitung",
    "choices": [
      "eignen",
      "das Umfeld",
      "die Nachbereitung",
      "das Missverständnis"
    ]
  },
  {
    "question": "congress",
    "correct": "der Kongress",
    "choices": [
      "der Kongress",
      "erheben",
      "bettelarm",
      "der Finne"
    ]
  },
  {
    "question": "supporting programme",
    "correct": "das Rahmenprogramm",
    "choices": [
      "gelogen",
      "nicht einmal",
      "die Unternehmenskultur",
      "das Rahmenprogramm"
    ]
  },
  {
    "question": "of any kind",
    "correct": "jeglicher Art",
    "choices": [
      "vorbehalten",
      "der Ausschnitt",
      "hervor",
      "jeglicher Art"
    ]
  },
  {
    "question": "any, each",
    "correct": "jeglich",
    "choices": [
      "jeglich",
      "sich von jemandem abwenden",
      "vererben",
      "der Vorteil"
    ]
  },
  {
    "question": "designing contract",
    "correct": "die Vertragsgestaltung",
    "choices": [
      "halt mal die Luft an!",
      "die Hansestadt",
      "sichtlich",
      "die Vertragsgestaltung"
    ]
  },
  {
    "question": "idea, conception",
    "correct": "die Konzeption",
    "choices": [
      "die Konzeption",
      "der Hintergrund&nbsp;",
      "stattfinden",
      "wie oft?"
    ]
  },
  {
    "question": "write, draw up",
    "correct": "verfassen",
    "choices": [
      "zanken",
      "die Vorbeugung",
      "verfassen",
      "antreten"
    ]
  },
  {
    "question": "piece, bit",
    "correct": "der Ausschnitt",
    "choices": [
      "der Ausschnitt",
      "weiterbringen",
      "sichtbar",
      "nachholen"
    ]
  },
  {
    "question": "job interview",
    "correct": "das Vorstellungsgespräch",
    "choices": [
      "das Vorstellungsgespräch",
      "das Nest",
      "durchschauen",
      "der Faulenzertum"
    ]
  },
  {
    "question": "cover",
    "correct": "decken",
    "choices": [
      "decken",
      "der Sprung schaffen",
      "locker",
      "verhalten"
    ]
  },
  {
    "question": "assemble, instal",
    "correct": "montieren",
    "choices": [
      "der Spargel",
      "die Hochschulreife",
      "die Verhinderung",
      "montieren"
    ]
  },
  {
    "question": "skylight, dormer window",
    "correct": "das Dachfenster",
    "choices": [
      "spinnen",
      "der Überfluss",
      "das Dachfenster",
      "deklinierbar"
    ]
  },
  {
    "question": "not suffer from vertigo",
    "correct": "schwindelfrei",
    "choices": [
      "einen Vortrag halten",
      "einstecken",
      "schwindelfrei",
      "die Rente"
    ]
  },
  {
    "question": "gutter",
    "correct": "die&nbsp;Dachrinne",
    "choices": [
      "der Schutzschild",
      "die Karriere",
      "die&nbsp;Dachrinne",
      "die Schwangerschaft"
    ]
  },
  {
    "question": "Lightning protection system",
    "correct": "die Blitzschutzanlage",
    "choices": [
      "die Blitzschutzanlage",
      "das Tennis",
      "zum Einsatz kommen",
      "die Bezeichnung"
    ]
  },
  {
    "question": "active, operating",
    "correct": "tätig",
    "choices": [
      "sämtlichen Kulturen",
      "sichAkk. einstellen",
      "wahrheitliebend",
      "tätig"
    ]
  },
  {
    "question": "bahave",
    "correct": "sich geben",
    "choices": [
      "das Ruder",
      "die Einstellung",
      "sich geben",
      "die Beurteilung"
    ]
  },
  {
    "question": "a lot, plenty of",
    "correct": "eine Menge",
    "choices": [
      "unerlässlich",
      "die Vorlage",
      "eine Menge",
      "hageln"
    ]
  },
  {
    "question": "process,&nbsp;occurrence, event",
    "correct": "der Vorgang",
    "choices": [
      "der Strauß",
      "der Vorgang",
      "sperren",
      "der Geschmack"
    ]
  },
  {
    "question": "sales promotion",
    "correct": "die Verkaufsförderung",
    "choices": [
      "abwechslungsreich",
      "das Gewichtheben",
      "die Verkaufsförderung",
      "gegnerisch"
    ]
  },
  {
    "question": "reservation, booking",
    "correct": "die Belegung",
    "choices": [
      "der Lebensunterhalt",
      "die Belegung",
      "die Panik",
      "die Rente"
    ]
  },
  {
    "question": "check, verify",
    "correct": "überprüfen",
    "choices": [
      "starten",
      "überprüfen",
      "es handelt sich um + Akk.",
      "die Intonation"
    ]
  },
  {
    "question": "client",
    "correct": "der Mandant",
    "choices": [
      "das Argument, Begründung",
      "die Erziehungsberechtigung",
      "der Mandant",
      "im Lauf der Zeit"
    ]
  },
  {
    "question": "accountancy, auditing",
    "correct": "die Buchführung",
    "choices": [
      "der Alltag",
      "die Buchführung",
      "das Gemurmel",
      "das Gedicht"
    ]
  },
  {
    "question": "under the tax law",
    "correct": "steuerrechtlich",
    "choices": [
      "steuerrechtlich",
      "die Aufstiegschancen",
      "der Lohn",
      "die Berufsschule"
    ]
  },
  {
    "question": "annual balance sheet",
    "correct": "der Jahresabschluss",
    "choices": [
      "ausgeprägt",
      "der Jahresabschluss",
      "sich trauen etwas zu tun",
      "das Feld"
    ]
  },
  {
    "question": "deputizing",
    "correct": "die Vertretung",
    "choices": [
      "der Senior",
      "die Vertretung",
      "schüchtern",
      "die&nbsp;Zuverdienerinnen"
    ]
  },
  {
    "question": "tax office",
    "correct": "das Finanzamt",
    "choices": [
      "der Regenschauer",
      "nachtanken",
      "der Szenegänger",
      "das Finanzamt"
    ]
  },
  {
    "question": "on the whole, as far as",
    "correct": "so weit",
    "choices": [
      "der Schutz",
      "sich einigen für/zu + A/D",
      "der Kegel",
      "so weit"
    ]
  },
  {
    "question": "prevention",
    "correct": "die Prävention",
    "choices": [
      "bedenkenlos",
      "die Prävention",
      "ausschlaggebend",
      "gebräuchlich"
    ]
  },
  {
    "question": "overcoming, getting over",
    "correct": "die Bewältigung",
    "choices": [
      "der Wert",
      "erloschen",
      "die Bewältigung",
      "im Lauf der Zeit"
    ]
  },
  {
    "question": "young offender",
    "correct": "straffällig gewordene Jugendliche",
    "choices": [
      "bedingen",
      "straffällig gewordene Jugendliche",
      "der Tscheche",
      "der Kakerlak"
    ]
  },
  {
    "question": "structure",
    "correct": "die Struktur",
    "choices": [
      "die Struktur",
      "etwas zu tun haben mit",
      "die Verhaltensweise",
      "tragisch"
    ]
  },
  {
    "question": "describe, depict",
    "correct": "schildern",
    "choices": [
      "schildern",
      "kontextabhängig",
      "die Ausdrucksfähigkeit",
      "der Spracherwerb"
    ]
  },
  {
    "question": "in a remarkable manner, apposite",
    "correct": "treffend",
    "choices": [
      "treffend",
      "empfinden als",
      "das Engagement",
      "je nach etwas"
    ]
  },
  {
    "question": "cook",
    "correct": "der Koch",
    "choices": [
      "klingen",
      "risikoreich",
      "der Koch",
      "zeitig"
    ]
  },
  {
    "question": "the lawyer",
    "correct": "der Jurist",
    "choices": [
      "runzeln",
      "der Zirkus",
      "der Jurist",
      "sich wichtig machen"
    ]
  },
  {
    "question": "tailor",
    "correct": "der Schneider",
    "choices": [
      "herb",
      "berechnen",
      "der Schneider",
      "die Feindschaft"
    ]
  },
  {
    "question": "or similar",
    "correct": "oder Ähnliches",
    "choices": [
      "oder Ähnliches",
      "der Meilenstein",
      "das Ferngespräch",
      "die Gerechtigkeit"
    ]
  },
  {
    "question": "insist on ...",
    "correct": "bestehen auf ...",
    "choices": [
      "veröffentlicht",
      "bestehen auf ...",
      "die Beratungsstelle",
      "sich überzeugen von + D &nbsp;"
    ]
  },
  {
    "question": "exist, pass",
    "correct": "bestehen",
    "choices": [
      "tolerant",
      "bestehen",
      "in keinem Verhältnis stehen",
      "aufnehmen"
    ]
  },
  {
    "question": "hazardous",
    "correct": "risikoreich",
    "choices": [
      "das Gewichtheben",
      "bevorzugen",
      "nachfolgend",
      "risikoreich"
    ]
  },
  {
    "question": "however",
    "correct": "jedoch",
    "choices": [
      "verunsichern",
      "sponsern",
      "absprechen",
      "jedoch"
    ]
  },
  {
    "question": "exhausting",
    "correct": "anstrengend",
    "choices": [
      "die Bewältigung",
      "anstrengend",
      "gehen in der Brüche",
      "knöpfen"
    ]
  },
  {
    "question": "adversative, opposite",
    "correct": "adversativ",
    "choices": [
      "adversativ",
      "der Kumpel",
      "nicht einmal",
      "instinktiv"
    ]
  },
  {
    "question": "draftsman",
    "correct": "der Bauzeichner",
    "choices": [
      "schrumpfen",
      "herfallen über",
      "der Bauzeichner",
      "die Waffe"
    ]
  },
  {
    "question": "woman office manager",
    "correct": "die&nbsp;Bürokauffrau",
    "choices": [
      "niedrig",
      "erledigt",
      "die&nbsp;Bürokauffrau",
      "schätzen"
    ]
  },
  {
    "question": "Challenge",
    "correct": "die Herausforderung",
    "choices": [
      "unbelastet",
      "die Herausforderung",
      "die Armut",
      "sich mit jemandem verhalten"
    ]
  },
  {
    "question": "time pressure",
    "correct": "der Zeitdruck",
    "choices": [
      "zum einen",
      "der Erinnerungsschwund",
      "der Zeitdruck",
      "cholerisch"
    ]
  },
  {
    "question": "extra hour",
    "correct": "die Überstunde",
    "choices": [
      "spitzenmäßig",
      "aufwendig",
      "die Überstunde",
      "schüchtern"
    ]
  },
  {
    "question": "everyday life",
    "correct": "der Alltag",
    "choices": [
      "sich auf etwas beschränken",
      "die Bedrohung",
      "ergeben",
      "der Alltag"
    ]
  },
  {
    "question": "advancement opportunities",
    "correct": "die Aufstiegschancen",
    "choices": [
      "abbauen",
      "der Reichtum",
      "die Aufstiegschancen",
      "vorbeikommen"
    ]
  },
  {
    "question": "pressure for higher performance",
    "correct": "der Leistungsdruck",
    "choices": [
      "die Arbeitsweise",
      "der Arbeitseifer",
      "der Bewerber",
      "der Leistungsdruck"
    ]
  },
  {
    "question": "motivating",
    "correct": "motivierend",
    "choices": [
      "der Wahnsinn",
      "zusammenrücken",
      "die Meinungsfreiheit",
      "motivierend"
    ]
  },
  {
    "question": "demotivating",
    "correct": "demotivierend",
    "choices": [
      "hinlegen",
      "demotivierend",
      "prügeln",
      "erzeugen"
    ]
  },
  {
    "question": "superior",
    "correct": "der/die Vorgesetzte&nbsp;",
    "choices": [
      "schluchzen",
      "der/die Vorgesetzte&nbsp;",
      "sich konzentrieren auf + A",
      "scheinbar"
    ]
  },
  {
    "question": "make happy",
    "correct": "beglücken",
    "choices": [
      "tuscheln",
      "ansetzen",
      "beglücken",
      "verweisen auf"
    ]
  },
  {
    "question": "at work",
    "correct": "auf der Arbeit",
    "choices": [
      "auf der Arbeit",
      "männlich",
      "deren",
      "entscheidend"
    ]
  },
  {
    "question": "having no proportion with",
    "correct": "in keinem Verhältnis stehen",
    "choices": [
      "vier Wände",
      "empfinden als",
      "die Blitzschutzanlage",
      "in keinem Verhältnis stehen"
    ]
  },
  {
    "question": "fluctuate",
    "correct": "schwanken",
    "choices": [
      "enttarnen",
      "gründlich",
      "schwanken",
      "die Nachbereitung"
    ]
  },
  {
    "question": "according to the contract",
    "correct": "laut dem Vertrag",
    "choices": [
      "laut dem Vertrag",
      "rational",
      "von selbst",
      "der/die Graffiti"
    ]
  },
  {
    "question": "in my opinion",
    "correct": "nach meiner Ansicht",
    "choices": [
      "begabt",
      "führen zu + D",
      "nach meiner Ansicht",
      "der Berufsabschluss"
    ]
  },
  {
    "question": "according to",
    "correct": "zufolge",
    "choices": [
      "insbesondere",
      "zufolge",
      "auskommen",
      "herausgreifen"
    ]
  },
  {
    "question": "alliance",
    "correct": "das Bündnis",
    "choices": [
      "der Ansprechpartner",
      "das Bündnis",
      "der Bär",
      "zu verstehen geben"
    ]
  },
  {
    "question": "employer",
    "correct": "der Arbeitgeber",
    "choices": [
      "der Forscher",
      "amüsant",
      "anfügen",
      "der Arbeitgeber"
    ]
  },
  {
    "question": "trade union",
    "correct": "die Gewerkschaft",
    "choices": [
      "befreundet",
      "die Gewerkschaft",
      "der Schiedsrichter",
      "Die einen ... . Die anderen ..."
    ]
  },
  {
    "question": "as well as, as soon as",
    "correct": "sowie",
    "choices": [
      "herausfinden",
      "unbelastet",
      "festschreiben",
      "sowie"
    ]
  },
  {
    "question": "how often?",
    "correct": "wie oft?",
    "choices": [
      "erstmals",
      "das Tischtennis",
      "freiwillig",
      "wie oft?"
    ]
  },
  {
    "question": "alarming, frightening",
    "correct": "erschreckend",
    "choices": [
      "übel",
      "das Prädikat",
      "erschreckend",
      "der Zank"
    ]
  },
  {
    "question": "the working condition",
    "correct": "die Arbeitsbedingung",
    "choices": [
      "nicht einmal",
      "die Längeneinheit",
      "die Arbeitsbedingung",
      "entspannend"
    ]
  },
  {
    "question": "evaluate",
    "correct": "auswerten",
    "choices": [
      "widersprechen",
      "auswerten",
      "straffällig gewordene Jugendliche",
      "das Frieden"
    ]
  },
  {
    "question": "lead to&nbsp;",
    "correct": "führen zu + D",
    "choices": [
      "führen zu + D",
      "portionieren",
      "unsensibel",
      "eigensinnig"
    ]
  },
  {
    "question": "unlikely",
    "correct": "unwahrscheinlich",
    "choices": [
      "unwahrscheinlich",
      "zweiteilig",
      "das Aufgabengebiet",
      "die Spitzenköche"
    ]
  },
  {
    "question": "prerequisite, pre-condition",
    "correct": "die Voraussetzung",
    "choices": [
      "fähig sein zu + D",
      "zerrissen",
      "die Voraussetzung",
      "die Äußerung"
    ]
  },
  {
    "question": "supporting to learn&nbsp;",
    "correct": "lernfördernd",
    "choices": [
      "lernfördernd",
      "alltaglich",
      "preisgekrönt",
      "die Erwartung"
    ]
  },
  {
    "question": "further bring",
    "correct": "weiterbringen",
    "choices": [
      "weiterbringen",
      "der Bildband",
      "prügeln",
      "das Unwetter"
    ]
  },
  {
    "question": "agree with, in accordance with",
    "correct": "übereinstimmen mit",
    "choices": [
      "hinzu",
      "darstellen",
      "verschweigen",
      "übereinstimmen mit"
    ]
  },
  {
    "question": "request, demand",
    "correct": "die Anforderung",
    "choices": [
      "die Anforderung",
      "aufwendig",
      "ruhen",
      "beleidigen"
    ]
  },
  {
    "question": "low",
    "correct": "niedrig",
    "choices": [
      "leistungsfähig",
      "intuitiv",
      "die Erfindung",
      "niedrig"
    ]
  },
  {
    "question": "cause, arrange",
    "correct": "anrichten",
    "choices": [
      "sich beziehen&nbsp;auf&nbsp;+ A",
      "anrichten",
      "gutmütig",
      "erheben"
    ]
  },
  {
    "question": "terrible",
    "correct": "unheimlich",
    "choices": [
      "unheimlich",
      "verfügen",
      "die Reichweite",
      "einhalten"
    ]
  },
  {
    "question": "according to their view",
    "correct": "nach deren Ansicht",
    "choices": [
      "nach deren Ansicht",
      "die Faust",
      "der Beschützer",
      "das Engagement"
    ]
  },
  {
    "question": "announcement, advertisement",
    "correct": "die Ausschreibung",
    "choices": [
      "der Allesfresser",
      "die Ausschreibung",
      "umfallen",
      "einleben"
    ]
  },
  {
    "question": "write out completely",
    "correct": "ausschreiben",
    "choices": [
      "die Übernahme",
      "jemanden an etwas heranführen",
      "betten",
      "ausschreiben"
    ]
  },
  {
    "question": "place an Ad.",
    "correct": "Anzeige aufgeben",
    "choices": [
      "der Kegel",
      "die Sicht",
      "Anzeige aufgeben",
      "das Ressort"
    ]
  },
  {
    "question": "be afraid of something",
    "correct": "sich vor etwas scheuen",
    "choices": [
      "die Baumaßnahme",
      "runterkommen",
      "anhalten",
      "sich vor etwas scheuen"
    ]
  },
  {
    "question": "the control, steering",
    "correct": "die Steuerung",
    "choices": [
      "der Kittel",
      "die Steuerung",
      "überwinden",
      "der Ärger"
    ]
  },
  {
    "question": "observation,&nbsp;monitoring",
    "correct": "die Überwachung",
    "choices": [
      "angehängt",
      "sich halten an",
      "die Überwachung",
      "die Abstellkammer"
    ]
  },
  {
    "question": "the task area",
    "correct": "das Aufgabengebiet",
    "choices": [
      "die Wunderlimo",
      "das Aufgabengebiet",
      "aufgeben",
      "unverändert"
    ]
  },
  {
    "question": "the handling, conducting",
    "correct": "die Abwicklung",
    "choices": [
      "loyal",
      "die Abwicklung",
      "gebürtig",
      "undeutlich"
    ]
  },
  {
    "question": "handing over, delivery",
    "correct": "die Übergabe",
    "choices": [
      "übersichtlich",
      "das Hausverbot",
      "revolutionieren",
      "die Übergabe"
    ]
  },
  {
    "question": "measures of construction",
    "correct": "die Baumaßnahme",
    "choices": [
      "die Handlungsbereitschaft",
      "die Baumaßnahme",
      "beliebig",
      "das Scheitern"
    ]
  },
  {
    "question": "user",
    "correct": "der Nutzer",
    "choices": [
      "jobben",
      "der Nutzer",
      "peinlich",
      "nageln"
    ]
  },
  {
    "question": "buyer",
    "correct": "der Erwerber",
    "choices": [
      "der Erwerber",
      "die Gravitation",
      "erachten",
      "einhören"
    ]
  },
  {
    "question": "the civil engineering",
    "correct": "das Bauingenieurwesen",
    "choices": [
      "karikieren",
      "das Bauingenieurwesen",
      "der Konnektor",
      "relevant"
    ]
  },
  {
    "question": "persuasion",
    "correct": "die Überzeugung",
    "choices": [
      "berechtigt",
      "die Überzeugung",
      "die Nummerierung",
      "daraus schließen"
    ]
  },
  {
    "question": "ability to assert oneself",
    "correct": "die Durchsetzungskraft",
    "choices": [
      "der Inbegriff",
      "jenes",
      "das Ressort",
      "die Durchsetzungskraft"
    ]
  },
  {
    "question": "preferably, as much as possible",
    "correct": "möglichst",
    "choices": [
      "die Zeitverschiebung",
      "möglichst",
      "aufwendig",
      "bevorzugen"
    ]
  },
  {
    "question": "development potential",
    "correct": "das Entwicklungspotenzial",
    "choices": [
      "das Entwicklungspotenzial",
      "jährlich",
      "der Rentner",
      "inflationär"
    ]
  },
  {
    "question": "diverse, varied",
    "correct": "abwechslungsreich",
    "choices": [
      "abwechslungsreich",
      "die Arbeitswoche",
      "jemand fernliegen&nbsp;",
      "der Tippfehler"
    ]
  },
  {
    "question": "be correct",
    "correct": "zutreffen",
    "choices": [
      "geschaffene Strukturen",
      "zutreffen",
      "die Buchführung",
      "scherzhaft"
    ]
  },
  {
    "question": "subject",
    "correct": "der Betreff",
    "choices": [
      "der Umgang",
      "klingen",
      "beunruhigen",
      "der Betreff"
    ]
  },
  {
    "question": "salutation form",
    "correct": "die Grußformel",
    "choices": [
      "typisch",
      "der Napf",
      "die Grußformel",
      "farbenfroh"
    ]
  },
  {
    "question": "entrance date",
    "correct": "der Eintrittstermin",
    "choices": [
      "umfallen",
      "die Sprachbeherrschung",
      "der Eintrittstermin",
      "in keinem Verhältnis stehen"
    ]
  },
  {
    "question": "appear, behave",
    "correct": "auftreten",
    "choices": [
      "spendieren",
      "die Ehrlichkeit",
      "auftreten",
      "der Gebrauch"
    ]
  },
  {
    "question": "takingover, undertaking",
    "correct": "die Übernahme",
    "choices": [
      "der&nbsp;Mechanismus",
      "die Schüchternheit",
      "die Übernahme",
      "die Verarbeitung"
    ]
  },
  {
    "question": "to suit",
    "correct": "sich liegen",
    "choices": [
      "beweisen",
      "vorbehalten",
      "sich liegen",
      "der Bär"
    ]
  },
  {
    "question": "structuring",
    "correct": "die Strukturierung",
    "choices": [
      "der Szenegänger",
      "die Strukturierung",
      "die Gießkanne",
      "ebenbürtig"
    ]
  },
  {
    "question": "enterprise",
    "correct": "das Unternehmen",
    "choices": [
      "das Unternehmen",
      "berücksichtigen",
      "auflegen",
      "die Dominanz"
    ]
  },
  {
    "question": "something like that",
    "correct": "sowas etwas",
    "choices": [
      "nachfolgend",
      "sowas etwas",
      "die Demenz",
      "das Teilchen"
    ]
  },
  {
    "question": "something like ...",
    "correct": "so was wie ...",
    "choices": [
      "das Stadtgespräch",
      "so was wie ...",
      "subventionieren",
      "die Verhaltensweise"
    ]
  },
  {
    "question": "the letter of application",
    "correct": "das Bewerbungsschreiben",
    "choices": [
      "verschonen",
      "das Bewerbungsschreiben",
      "gewalttätig",
      "begabt"
    ]
  },
  {
    "question": "contain",
    "correct": "enthalten",
    "choices": [
      "enthalten",
      "belügen",
      "redlich",
      "die Grundschule"
    ]
  },
  {
    "question": "Interests and preferences",
    "correct": "Interessen und Vorlieben",
    "choices": [
      "die Staatsbürgerschaft",
      "verbrennen",
      "die Schande",
      "Interessen und Vorlieben"
    ]
  },
  {
    "question": "Introduction and conclusion",
    "correct": "Einleitung und Schluss",
    "choices": [
      "wesentlich",
      "kontextabhängig",
      "Einleitung und Schluss",
      "die Lernbereitschaft"
    ]
  },
  {
    "question": "applicant",
    "correct": "der Bewerber",
    "choices": [
      "der Bewerber",
      "verbale Ausdruckmittel",
      "Halfnight-Stands",
      "der Altenpfleger"
    ]
  },
  {
    "question": "make clear",
    "correct": "deutlich machen",
    "choices": [
      "die Gegensprechanlage",
      "deutlich machen",
      "der Hörsaal",
      "zwar nicht nur dann, ..."
    ]
  },
  {
    "question": "strive for",
    "correct": "anstreben",
    "choices": [
      "aufteilen",
      "anstreben",
      "die Begabung",
      "die Zaghaftigkeit"
    ]
  },
  {
    "question": "evaluation",
    "correct": "die Beurteilung",
    "choices": [
      "die Beurteilung",
      "restriktiv",
      "jemandem zu etwas verhelfen",
      "bettelarm"
    ]
  },
  {
    "question": "know about",
    "correct": "Ahnung haben von",
    "choices": [
      "decken",
      "Ahnung haben von",
      "montieren",
      "einstürzen"
    ]
  },
  {
    "question": "The one ... . The others ...",
    "correct": "Die einen ... . Die anderen ...",
    "choices": [
      "das Suchrätsel",
      "der Spracherwerb",
      "Die einen ... . Die anderen ...",
      "der Leistungsdruck"
    ]
  },
  {
    "question": "ginger",
    "correct": "der Ingwer",
    "choices": [
      "ausgehen",
      "der Ingwer",
      "der Erzieher",
      "der Mandant"
    ]
  },
  {
    "question": "bitter",
    "correct": "herb",
    "choices": [
      "zurückhaltend",
      "die Forderung",
      "herb",
      "sich aufhalten"
    ]
  },
  {
    "question": "boom",
    "correct": "boomen",
    "choices": [
      "die Fluggesellschaft",
      "der Inbegriff",
      "zu verstehen geben",
      "boomen"
    ]
  },
  {
    "question": "decade",
    "correct": "das Jahrzehnt",
    "choices": [
      "das Jahrzehnt",
      "wach",
      "verklagen",
      "zusprechen"
    ]
  },
  {
    "question": "fiddle about, puzzle",
    "correct": "tüfteln",
    "choices": [
      "tüfteln",
      "erweisen",
      "der Anhang",
      "verbreiten"
    ]
  },
  {
    "question": "master brewer",
    "correct": "der Braumeister",
    "choices": [
      "zusammenrücken",
      "das Ereignis",
      "der Braumeister",
      "da sind Sie zu beneiden"
    ]
  },
  {
    "question": "one who sees visions",
    "correct": "der Visionär",
    "choices": [
      "die Diskriminierung",
      "nahelegen",
      "der Visionär",
      "die Beschwichtigung"
    ]
  },
  {
    "question": "soft drink",
    "correct": "das Erfrischungsgetränk",
    "choices": [
      "das Erfrischungsgetränk",
      "bereits",
      "eine der drei Situationen",
      "autistisch"
    ]
  },
  {
    "question": "unscrupulously, without hesitation",
    "correct": "bedenkenlos",
    "choices": [
      "das Umdenken",
      "bedenkenlos",
      "stressbedingt",
      "gealtert"
    ]
  },
  {
    "question": "it was time",
    "correct": "war es so weit",
    "choices": [
      "war es so weit",
      "die Tuschelei",
      "ausschlafen",
      "der Blickkontakt"
    ]
  },
  {
    "question": "it is time of ...",
    "correct": "es ist es soweit ...",
    "choices": [
      "verpennen",
      "überprüfen",
      "es ist es soweit ...",
      "das Nickerchen"
    ]
  },
  {
    "question": "modern",
    "correct": "neuartig",
    "choices": [
      "zunehmend",
      "die Balearischen Inseln",
      "neuartig",
      "die Anwesenheit"
    ]
  },
  {
    "question": "stop, rest",
    "correct": "ruhen",
    "choices": [
      "ruhen",
      "der Hintergrund&nbsp;",
      "etwas zu tun haben mit",
      "stammeln"
    ]
  },
  {
    "question": "long-established",
    "correct": "alteingesessen",
    "choices": [
      "alteingesessen",
      "die Nachbarabteilung",
      "bewirken",
      "locker"
    ]
  },
  {
    "question": "bankruptcy",
    "correct": "die Pleite",
    "choices": [
      "reinstopfen",
      "die Pleite",
      "der Finne",
      "berühren"
    ]
  },
  {
    "question": "that came to a fight",
    "correct": "das kam zum Streit",
    "choices": [
      "waagerecht",
      "jemanden an etwas heranführen",
      "das Virus",
      "das kam zum Streit"
    ]
  },
  {
    "question": "novelty",
    "correct": "die Neuheit",
    "choices": [
      "die Neuheit",
      "kombinieren",
      "das Verfahren",
      "tragisch"
    ]
  },
  {
    "question": "classify, put in order",
    "correct": "einordnen",
    "choices": [
      "der Niedriglohnsektor",
      "der Botschafter",
      "entgegnen",
      "einordnen"
    ]
  },
  {
    "question": "refuse",
    "correct": "verweigern",
    "choices": [
      "auftreten",
      "die Überzeugung",
      "verweigern",
      "der Umstand"
    ]
  },
  {
    "question": "controller",
    "correct": "der Kontrolleur",
    "choices": [
      "zurückgehen",
      "der Kontrolleur",
      "der Werbetext",
      "die&nbsp;Sprechabsicht"
    ]
  },
  {
    "question": "beer factory",
    "correct": "die Brauerei",
    "choices": [
      "sich aufhalten",
      "die handelnde Personen",
      "die Brauerei",
      "die Täuschung"
    ]
  },
  {
    "question": "the special soda pop",
    "correct": "die Wunderlimo",
    "choices": [
      "bescheiden",
      "gegenwärtig",
      "die Wunderlimo",
      "entscheidend"
    ]
  },
  {
    "question": "inadvertently",
    "correct": "versehentlich",
    "choices": [
      "versehentlich",
      "der&nbsp;Wissensspeicher",
      "eigentlich",
      "unbewaffnet"
    ]
  },
  {
    "question": "Hanseatic city",
    "correct": "die Hansestadt",
    "choices": [
      "die Hansestadt",
      "jeglich",
      "der Geruch",
      "ansonsten"
    ]
  },
  {
    "question": "the media people",
    "correct": "die Medienleute",
    "choices": [
      "die Medienleute",
      "die Einschränkung",
      "die Eintragung",
      "die Anwesenheit"
    ]
  },
  {
    "question": "cult, worship",
    "correct": "der Kult",
    "choices": [
      "angeben",
      "der Kult",
      "unfassbar",
      "das Fach"
    ]
  },
  {
    "question": "lengthen",
    "correct": "längen",
    "choices": [
      "etwas Unangenehmes",
      "längen",
      "die Eintragung",
      "benennen"
    ]
  },
  {
    "question": "actor",
    "correct": "der Szenegänger",
    "choices": [
      "der Lohn",
      "profitieren",
      "der Szenegänger",
      "ausgerechnet"
    ]
  },
  {
    "question": "equally",
    "correct": "gleichermaßen",
    "choices": [
      "weitestgehend",
      "gleichermaßen",
      "entfallen",
      "der Gepard"
    ]
  },
  {
    "question": "Island in Germany",
    "correct": "Sylt",
    "choices": [
      "erwischen",
      "Sylt",
      "die Braut",
      "versprechen"
    ]
  },
  {
    "question": "a&nbsp;Department store in Berlin",
    "correct": "KaDeWe",
    "choices": [
      "der Diebstahl",
      "rücksichtsvoll",
      "obligatorisch",
      "KaDeWe"
    ]
  },
  {
    "question": "Balearic Islands&nbsp;in Spain",
    "correct": "die Balearischen Inseln",
    "choices": [
      "erloschen",
      "die Balearischen Inseln",
      "abnehmen",
      "der Kommilitone"
    ]
  },
  {
    "question": "meanwhile",
    "correct": "mittlerweile",
    "choices": [
      "überwinden",
      "mit jemandem fertig werden",
      "mittlerweile",
      "erfolgen"
    ]
  },
  {
    "question": "The group, corporation",
    "correct": "der Konzern",
    "choices": [
      "nachschauen",
      "der Vokal",
      "nunmehr",
      "der Konzern"
    ]
  }
];